sd card error

Go pro 拍拍下影片sd card error
插card reader 都讀唔到
有咩方法可以拎番d片
Reformat 張卡會洗哂d野

Help

係咩老翻電池

跟機個粒黎

你reset原廠設定先啦

我都試過，reset就得

Reset都唔得

Gg

咩卡廠

無架啦
試過咁去保養都係同你換過張新卡

Sandisk extreme pro

我d包裝掉哂